今日奧燒有冇得出？ 好來同佢打氣

奧世二

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

今晚有o燒
做阿迷了